咪撚再遲到啦屌你老母

乜鳩都遲
成日都遲到
屌你老母
屌你屌你屌你

OK

吹牙

屌你屌你屌你

屌你屌屌屌屌屌你屌你屌你